開心速遞 (410)

D假髮

兄弟有喜事起事上黎

409?

鍊死對面個個算啦

好想奶

假髮女sales，18歲中日混血妹妹

因為先前標錯咗，上一篇應為 409。

上次開錯左個傻仔

問題源頭唔係大小姐咩
重建完自信咪畀大小姐再摧毁

你唔做四太, 貪慕虛榮得黎都有骨氣嘅

阻人睇電視

佢地部門唔係制服咩

夠你隔離個鞋抽ugly......

全部都係朗拿度夫人

摧毀大小姐咪得

好靚

鼻涕

除黎抹番得啦

直頭反CUP校董朗拿度夫人搞到譚校長都變到咁

五十路黑絲我ok

3子都知假髮既咩...

咩bgm 都唔撚夾

有3D

3D

乜野3D

乜鬼3d

3D咩料邊有眼鏡睇

其實鬥雞眼咁樣就睇到

普通3d眼鏡睇唔睇到，定係一定要紅藍果啲

兩種效果唔同架

電視機搞出黎既野唔會複雜得去邊 你鬥住雞眼睇就得 佢個影象重疊啫

高正一幾時再出來拍3D

你就好啦天生自帶3d

GU而家有件tee有紅藍3D眼鏡包埋
想要可以去睇睇

咪又係d字3d

之前Terpe甩咗假髮係冇乜頭髮,點解而家生番晒...

雙假髮掛

講真抄足一模一樣嘅唔會有人想繼續追落去

編劇冇做功課就寫

不如啲編劇下次做下功課先寫

3D睇3E

雖然樓上話似龔水劇本，但除左龔水好多集數都係差唔多既鬥氣冤家路線所以我完全唔記得龔水嗰集講咩

龔水嘅「心戰」就係請左個教授去接龍幫員工減壓
課程當中又係迫佢地互講對方優點
其實peter ma姐條線有龔水影子唔係第一次
連龔水用過嘅集名「不能說的袐密」都可以直接套用係佢地度
雖然冤家路線都離唔開嗌交
但連故事發展都相似真係幾肉酸
依家peter同ma姐連火花都未建立到啲嗌交場口又嘈又亂
搞到呢條線好唔吸引

戲院嗰啲3d眼鏡得唔得？以前淨低幾副

紅藍 3D 其實係 80年代玩意
就咁 紅藍玻璃紙整幅眼鏡去睇
完全唔係依家嘅 3D

上 youtube search "red blue 3D" 有唔少 sample

玉面金剛
蕭國華編劇

咁樣碌既

抄返三個女人一個因摸蘿柚條橋？

錄住睇住2隻手架麻

樣子問題

講得好
淫蟲根

係喎邊到3d

#metoo

後生靚仔過佢

呢條咩女?? 咁樣衰既

新款唔得 90年代個陣既3d眼鏡就得

條女幾正

淫根

求奇大嗌就得

企街

又未去到樣衰 都ok既

咁似咸片名

都唔知邊度搵自己買玻璃紙整咩

呢d場面情節九成九又係根叔自己腦補出嚟㗎啦！

$500啦

嘩 買六合彩啦屌

三級片

咸片來

3d肉

dklm檔都拆左佢啦

玉面金剛 = The Man from U.N.C.L.E. = 特務型戰

成千銀買餅舊帶

高清到

睇完更信佢咸豬手

咸片

眼都花埋

拿臨燒左佢

收爹d

嘉欣姐抽Terry水

女主角唔錯

不如直接換個人

又佩佩姐

走緊

條女咩名?? 好生面口

開心速遞阿佘係佢, 唔係Bonnie

丹爺以前真係演過淫賊
發哥版笑傲江湖入面, 丹爺做田伯光

有啲泳兒Feel

條友真係講tvb？

仲唔停佢

佩佩姐好正

玉面金剛

怪怪地硬係

dklmch又睇睇下要login or轉app
食屎啦

真係睇唔出
又多倫多華裔小姐
又中華小姐

睇舊片3d

個女有d似honey

保鏢

條女隻眼好淫

根叔唔駛驚！分分鐘就係果段壞咗收復唔番呢！

dllm馬海偷

佢依家地頭蟲個角色咪又係演淫賊

想問有咩分別呢？

佢竟然洗錢請打手...

可能係兩套戲來
自己都記錯

後生演淫賊 = 身敗名裂
老左演淫賊 = 無事

唔撚明

抵

3d有冇1分鐘...

越有爭議越要播

搵打手

pr公司

真有3D

係咪得拳拳到肉4隻字飛埋黎only

理大圍城

好蒙

冇眼鏡

真3D

點解要加3D

果陣我睇好佢入三甲

約30秒

我真係戴左3D眼鏡睇

可以咁樣執
真人唔駛拍啦

效果係點

用 3D眼鏡App 都得

嘩 屌你老母幾十年前拍好
可以幾十年後改劇情

燈到人輸

佢拎冠軍wo

返香港選華姐三甲不入喎

歷史都係咁改之麻

我以為你講多倫多華裔小姐

加幾段片 就破產 條片有幾值錢呀

掃哂

唔係話唔得 何理活特技應該做到既

姐係鍾嘉欣岑麗香贏咗溫哥華華裔小姐之後到香港選中華小姐，有乜特別呢

頂你比番錢

10箱派街坊都難啦

佩佩如係咪同年齡段最正嗰個 拳打陳師奶 腳踢容儀 完勝崔auntie

要俾番錢

個特別就係 睇唔出羅
老實講佢同鐘嘉欣香香個d差好遠
我以為係普通香港跑龍套一個

例如有咩app得？

Kung Pow: Enter the Fist (2002)

虎鶴雙形 (1976)

大家建議下有咩值得3D
哈爾濱雪景
黯然鎖魂舉
3E烏低身挑阿水雞眼
子珊自稱老夫, 高正一嚇到隨手執起劇組個炸彈掟埋去將佢炸爆

全部後生女角去打沙灘排球

容儀唔同風格, 好難講, 而且容儀其實後生些, 接近朗拿度夫人

試下同趙雅芝比

十個煲七個蓋
梁志賢編劇

出1萬請
冇人見工之麻

今集冇阿蟹？

你忙關我蛋治

冇人手
加完攞假去探親

個個部門都去哂

預告有

dllm死臭西

個headcount係咪朱ling做長工

見到個大秋成就唔想睇

anita 條裙咁長

坐寫字樓都要搬貨

david直接同大龍生講啦

開多個實體店
然後人手不變

問下大小姐呢d乞衣老細

禁kb然後個mon唔郁

做個項目就搞到手腳亂 即係做唔到野 炒得

大小姐冇啦啦要搞到尋寶圖炒車

大小姐個角色好似越黎越唔討好

其實都唔係真係要搵人比david
扮㩒啲嘢以為真係check有咩人嚟呃佢

接龍邊個做ceo對班𡃁嚟講都係地獄 唔見得大小姐有幾好
阿水話晒係副總監，點解可以隨時調走人哋部門管理層幫佢做嘢，唔理人哋部門死活

豹叔瓜左就好

好撚癲

不嬲都乞衣
邊有好過

打完針癥狀？

個部門炒撚左車對公司有咩好處？
重要係佢管既

返工先係治病既良方

咁樣折磨阿水冇當過佢係人

大大鋪廣告時間

玩撚完

封鎖商場

肺炎

得呢度咋咩
成個威龍都要封啦

一齊死啦dllm

腺疫病？

唔係老闆個女
正常比人炒撚左

有新餐廳景

保安都要做埋消毒

同到你講先得架熄機

大龍生踢番佢走啦
蝕番百零二百億就好

保安同it狗一樣
乜蠢都要做

屌你老母大小姐
閪女人排行榜急速上升

terry下下豬隊長

你有批過咩
多個實體店唔好擺人落咪冇人手問題

炒啦屌 比呀風坐CEO

叫大小姐去尋寶圖？

咁你地本身d工作呢

成間公司 大把得”扮工”人啦

邊有可能秘書抬唔飛入office

抵啦

抵死

清潔都唔比

咁串 炒得啦

狗件衫咁得意

好似naxxxx

bonnie

建議你唔撚好睇唔好留意..咁咪唔使

Bonnie的秘密
羅雲芳編劇

又賣

咁隻狗本身點黎

個仆街愛國者治港幾時死？

條脷發到好似識奶閪咁

買個白老鼠跑個d圈比佢自己無限跑

屌 隻狗狂奶Bonnie

同埋夠長

bonnie係鐘意狗定唔鐘意？

5隻貓唔差在啦

狗肉

支那人食狗

譚道德=老納

譚校長獸性盡流露！

直接放係愛護動物......前面

道德煮9

買完隻狗返黎拍完戲就無用一定搵到主人嫁咩？

點解tvb咁耐都唔比安仔同豬0擔正拍劇？

姓救

頂你好得閒好似狗義工咁家訪呀？
你自己又唔養

死人狗義工

好多妹妹

唔鐘意小動物既女 會唔會扣分？

成個aga咁

bonnje 細個

終於知講錯野啦容儀

淨係拍愛回家都無時間拍其他劇
拍緊十月初五同80年代嗰2部新劇D 3線同新人
睇見都唔想睇

依套愛回家就來拍左5年
其他劇未見過安仔

唔係鐘意就=憎

我老母話似aga

男女都扣啦

其他戲有客串過下算唔算

屌你老母

你老母咁撚潮

利申 唔識aga 只係聽過唔知咩樣

有出過安仔咩

邊套

我都覺
硬係覺得同依d人係咪一齊 有朝一日會無啦啦拎刀斬你

咁d阿婆係間屋收幾十隻狗又點

又抄連登

食狗華

有新女同學？

你驚都話,如果唔鍾意甚至憎嘅,果D人無同理心好恐怖

隻隻狗都差唔多樣架啦

你2條八...養又唔收
係度阿吱阿o左...

老納做tvb？

書蟲好似型左

2條8婆鬧人就大大聲

又係連登layout

救狗華咁似大波man

candy 屌打左 bonnie
為左隻見左幾次既狗 上刀山落油鑊

5條友係度吠

candy 西瓜波

成個天台都係狗

個look直頭係

呢兩條女演員叫咩

candy 頭先安心笑個下好正

bitch

頂你個肺
救少隻個陣又唔見你出聲番轉頭

好煩呀

你都係想問左邊個個姐
唔洗扮到問曬兩個

港女

正煩膠

對腳好撚正

絕得交啦
2條8婆人格好高尚

candy 講得岩
冇candy 隻狗依家落左肚啦屌

雞就係雞,根本點做人都唔識

係咪叫candy

做八婆做得咁似

真人有take野

左右

又喊

candy 暴走

買下野比狗仔就叫扮有愛心

citypop

D戲屎到

點解d人會話candy錯

冇candy 隻狗死撚左啦

亂鳩咁送比人

村口隻狗俾人扑咗黎食

有d咁既人既咩
唔鐘意小動物就比人排

bonnie其實ok

Bonnie

劇情極度on9
悶撚到

我思疑係你做

咪就係
極度on9劇情

無錯

bonnie
亂鳩咁扔隻狗比人

根本由一開始就唔應該為咗拍場戲買隻狗

上條仔屋企
要問你2個？

安仔屌柒2個8婆就岩

想做隻狗

真係無陰功呀

咩撚野劇情

安仔收皮啦
你條女亂鳩咁送比人
係candy 企出來救狗

金城安咁正經，唔係好慣

真係屌

葉倩文條腿好撚白滑呀

對狗尿敏感

唔通隻狗女有得繼續留低？

妹仔大過主人婆

bonnie 好老婆

死導姑 不了

演員表好耐無見過譚育英

我想做隻狗

隻狗仔有得留低？

有字幕

鬼片

有證據？

特登整字幕

有料爆？
more

借唔到典算？

留返d精神一陣睇生化危機好過

上次大家姐預言劇本個集預告曹總又冇字幕

大把人唔鍾意小動物
識得有人鍾意狗好憎貓，又識得有人鍾意大狗好憎細狗
唔係虐畜嘅話鍾唔鍾意都唔關人事

連登使撚證據咩, 吹吹下就有人信啦

朱can之前明顯開左個頭又唔寫
仲有保安部新仔鐘意Re又唔寫落去
其實tvb係咪想陰乾套劇，破完紀錄就收檔唔寫新線

有個post話晌私竇扑過唐詩詠啦

雖然咁廢
但起碼你都仲係度認真討論
所以點會有新野睇

認真討論D女會唔會搞到冇新女

其實今日係咪咩愛狗協會嘅宣傳雜誌
淨係check清楚領養狗的人咩背景呢點都講左幾次
但為左拍戲買隻狗呢件事本身就有問題，之後幾細心幾小心搵領養人都只係去補救一件本身就錯的事

根本就係好錯。

Candy咁閪唔岩寫俾朱0

有冇人覺得其實3姨都幾靚

1星期七集，冇靈感就會寫

利申唔係編劇

就係閪先好
00個角色咁悶，咁先有火花

當初就係睇片頭俾佢吸引左但又唔知佢咩名，所以先開始睇

3E同Bonnie靚唔靚都係具爭議性

3e 大波靚女港姐第4, Bonnie 唔靚, 應該冇乜好爭議

3e係柒版淫k bonnie係柒版姣蛇

善的死穴
戴慧文編劇

都唔知鬼片有咩好睇...靠戲院音效多

比錢嚇自己
同海洋公園個d一樣on狗狗

叉燒大廈？

又英又日

即係大家姐丢低2個妹閃左

簡兒對波大d 真係幾完美

簡兒

3e 真係唔識欣賞

整埋咪得

去探一次靈先

點解阿水仲矮過大家姐

廿七世紀嚇人一鑊！

其實都係

大妹驚鬼？明明佢之前係完全唔驚風少，鬼風少係咪已經變左黑歷史

唔睇字幕真係聽唔明曹總話

你老味bonnie個服裝真係炒撚左佢

頭先試下唔望字幕,真係好多都聽唔明

編劇弱智唔係第一日

又係呢d 咁行都市傳說

包左

德魯納酒店？

是但啦一集貨仔

鬼故還鬼故
都市傳說還都市傳說
唔好撈埋一齊

啱，明明真鬼都見過，點會重驚鬼

不如斬左佢
整愛回家古代版啦

編劇冇曬貨

古代版無得賣寵物藥妝， 政府綜合大樓

一對姐妹
The Shining?

bonnie係咪收左錢嚇阿藤

岩
弱智劇根本唔需要討論劇情

Error Room?

404 not found

大家姐一日比一日廢， 之前又驚高， 現在又驚鬼

一切只是網民的遙傳.jpg

支那死左個4個軍人都可以半年後先公開啦

Bonnie 乜都知 有乜可能呀 諗吓都知

咁sally

根本就安排好哂睇熊尚善反應

d死人酒店中央冷氣
熱個陣佢又唔凍
凍個陣佢又唔熱

又係個死廢青累事

海邊談心

Bonnie連未來奶奶都夠膽撚

黎寫稿
你就出黎打野戰

酒店嗰個staff嘅演員d戲好撚屎做咗咁多年都無觀眾緣

血

有酒店 都唔識爆房 係咪痴線架

又未至於去到屎

播回魂夜段音樂
大嗌
夠膽就出黎

又閃靈

後樓梯咪仲恐怖

市區既...

你可以咁講，但睇佢真係覺得好乞人憎，唔想再睇落去

阿爸都係假既

阿爸
你好似知道d野喎

都話全部都係安排好哂

近呢幾集完全係挑戰觀眾底線
垃圾到

雙胞胎好似出過

會唔會斬死曹總

btv...

唔報仇就唔係大家姐啦

好似係

btw

文字都可以嚇到人病

係整病咗

冇反cup恐怖end既

喜劇唔需要恐怖，一切都係人為佈局

jm99999999又rebe

Rebecca都幾多艷福

諗到橋, 安仔諗起細個時美國有個Halloween追殺自己血親的面具殺手傳說, 然後佢夢見戴住面具的媽咪
回到現在, 眾人見到大家姐戴住簡兒面具......

申叔?條女係邊個?

會唔會係清潔部啲阿姐？

係啊...頌姐

希望夠cult夠中二

忘了，忘不了
羅雲芳編劇

Jenny 有得出返來？

猩猩

短毛猩 jennifer

應該冇啦，今晚max同Rebecca會扮情侶

其實點解max咁迷Jenny
諗諗下佢痴情到傻
明明Jenny之前先食完呀水

陳小姐係入咗雪櫃定係已經同TBB解咗約？

唔知龍敢威同二太有冇後悔當初唔揀呀水揀jenny

iphone backup你識得搵folder條path先

Jenny 咁正好難忘記嘅

變咗痴漢

其實係幾正 特別係身材

點解jenny冇再拍愛回家？
比tvb雪咗定咩

想肥婆返黎做乜唔去問曾志偉

同樣係西女人 寧願睇Jenny 都唔想睇anita同熊若水

改tag

閪窿太

癡咗線

猩猩乸

問雷公拎囉

畫猩猩

畫左隻猩猩

變咗畫猩猩

呢下好正,真係畫咗隻猩猩出嚟

隻猩猩畫得幾靚

腦己洗

用職權欺壓個清潔

去洋殖化

仲睇CCTVB？

睇緊

re同max配 真係不敢想像

一定仆街過Jenny幾十倍
日日返工搵人來恰

唔認得，癡Q左線

點解唔係
呢隻猩猩邊個黎

劇外生活太精彩 比人雪左

預告個d ff黎又

笑撚死

撻人d袋

成日都提住jenny，咁估計應該未雪到死，有機會出得番黎

頂你咁如果認得呢

拎二太個袋

偷左呀媽個袋送俾人

Rebecca又精神分裂 變到咁賢良淑德

嘩！點會係佢㗎，佢係男人都啱㗎喎

一個出汗
一個長袖

消費下佢遮

知佢住邊既

你咪報囉cls

照慣例如果比公司放棄既就會用一個位交代佢死左就算數，都重肯消費下佢應該冇事

傻強咪又係咁

傻強好似重有拍劇，不過少到仆街

今集好笑

成日都用扮情侶呢條橋好悶呀

咁樣來洗走Jenny？

呢套劇興扮扮下男女朋友成真

新couple出現了

mia想入龍家想入咁耐 Rebecca一下就搞掂

呢條究竟係咩線，係咪黐撚線

去左viu 拍野之後比人雪

<-結尾果幕

最右個個你自己走啦

may線寫得幾好既

之前仲以為會比jenny返嚟
依家就整re max線

真係得咩咁洗法

佢個人設不嬲都驚鬼,
好耐之前仲有場寫佢喺簡兒時期已經驚,
見到風少只係扮鎮定

搵打手將一大堆猩猩相tag Jenny呢下真係笑左，咁的方法虧佢諗得出

傻強都成日提

阿清就......

應該做幾集過渡，搞下笑㗎姐
龍家唔接受得阿水就一樣唔會接受到Re
而家Re冇左鐵面陳條線寫下呢啲都幾好，起碼唔駛次次睇佢怨婦mode喺公司入面搞三搞四，又唔駛睇佢成個八婆咁係姊妹團入面挑撥離間

source :

「金城安」暫別《愛回家》 周嘉洛頂替王祖藍拍喜劇

03月19日(五) 21:31

無綫首席創意官王祖藍今日（19日）正式履行職務，協助副總經理曾志偉處理綜藝科事務。而為了專心職務，祖藍之前已正式辭演無綫古裝喜劇，據知，現時此劇的角色已重新「大洗牌」，祖藍的角色更由無綫力捧的「金城安」周嘉洛頂上。至於原有視后蔡思貝、張振朗亦不會接拍此劇，新加入的有JW及朱敏瀚，而原有的陳瀅會繼續「留低」。

現年25歲的周嘉洛一直主力演《愛．回家之開心速遞》，劇中「金城安」一角絕對是劇中靈魂人物之一，其「廢青」形象可謂深入民心，於《萬千星輝頒獎典禮2019》中奪得「最佳男配角」的他，是歷年來最年輕的得獎者。今次被委以重任擔演主角，雖然壓力很大，但周嘉洛形象健康、緋聞甚少，於《愛》劇中的演出更是甚有喜感，今次由他代替搞笑高手祖藍飾演喜劇主角，必定為觀眾所期待。

而「金城安」亦會於4月尾暫別《愛‧回家》，要最快7月再會以「安仔」身份跟大家見面，至於以甚麼情節交代他離開，劇組方面還未有正式定案。

冇左安仔，開心速遞收左七成皮

準備接龍 龍家無限loop

好彩孝返左來
趁安仔不在, Candy快進擊朱0

祝周嘉洛更上一層樓

[太長唔quote喇]
雖然對套新劇冇咩期待,
但都祝福嘉洛學到更多嘢,
好事嚟嘅

嘉洛哥出去拍下其他劇
好事黎嘅
祝佢更上一層樓啦
期待佢快D拍完返黎拍開心速遞

好掛住Jenny

安仔之後唔响熊家一排,咁咪會成日都見到風少上去,心如係時候嘞

溫柔鄉的背後
區嘉慧編劇

咁多女都要紙巾
食c啦

京一

你唔春買哂全班既女

阿孝

番學為左乜...

媾女就去lkf呢d垃圾地方啦...

google張相咪得

校務處似診所護士多D

為左唔駛還.....住

安仔又扮傷

同學跛關佢掉堂咩事

佐治補習社可以請多D島大女生\

遲到
入去勁大聲就得

好浮誇

後面個2隻豬扒...

落選個個趙微...

愛牙運動？

啲女

有咩可能咁易 唔通個個食春藥呀

有男仔可以幫手擔擔抬抬

都係得康xx呢隻...掂d

呢三條女都好柒

show棚死人牙

右邊個個柒到

中間嗰個叫好樣啲叫咩名？

3E Bonnie Candy佢地今集被封印?

有冇名？

源菲兒

個垃圾港姐都係度
好樣衰

左右 好似係

CLS 4P

屌啦星黑色冷衫果條女極度樣柒

黑d個個又好似係落選港姐

你一個做哂d野啦

應該係搵狗公做free rider

比右邊果個出鏡係咪痴線

誠實豆沙包？

壯=愛回家版山治

肯定俾d女freeride

三秒定律

屌 真係好撚樣衰

點解有個男人會著裙係女生宿舍

收兵

緊係之前條友都係比d女撚,以為自己溝死女

阿壯痴落排牙既咩黎？

做兵了

日夜服待d女

觀音兵

漂白牙套

尾幾分鐘應該係d女話
以為自己萬人迷
其實係阿4

港女真面目

紫色衫好過黑色皮膚個個d

壯壯係時候要教訓吓呢幾條女

血！崩！比！你！睇！啊啊啊啊啊啊啊啊！

其實用返之前紡織學會好過, D 女正好多

男人攞M巾

難兄難弟

好撚

或者叫返王菲古佩玲果兩個出黎咪算

咁你就剩係出話女先比拎啦

出現啦

李莫愁

男人用M 巾唔得呀

止血

唔係翼多數夜防漏咩

成個驚人強姦佢果條女咁

冇翼嗰啲護墊嚟㗎喎

派都有咁多隻揀

攞埋人地d証走

安仔唔幫Bon攞?

歧視又不見了

又話男女平等 又唔見夢遺有野派

幫佢地奶...

有啲17cm m巾 for少流量真係冇翼

以為面前換衫

真臭

正常港女出現了

你好有研究, 係唔係成日幫人買

想聞

搵個女調咪得

聞下個西臭D定對襪臭D啦

一路男女平等
一路玩拎m巾既仔

望住條女應該叫佢拿開隻西先講

條毒l幾似

梗係調左堂先教佢

有冇人做島大女生排名

CLS

個編劇有無讀過U

似咩,毒撚邊有咁多野講

會唔會真係係街上拉返黎拍場戲既毒撚

呢個叫咩名？

條毒L係咪照住連登仔黎寫？

dllm樓上

張盈悅
今屆港姐個紅唇娃

原來係你

做得幾放窩！可以走另類路線

Add drop都完左仲有得咁調咩

愛回家呢d唔駛演技方便d

點解呢三個有名 但blossom嗰幾個出得咁耐反而叫女同學

咁樣衰都簽

佢可以試下CLS

+1
今集呢條女同個毒撚幾有記憶點

true
試下做瘋狂痴線角色, 可能好睇

試下同莫仇有冇火花

風少都冇做鬼4年真係唔想睇到又要拉佢去熊家度
已經有好多條線有風少份完全唔想再見到佢入侵埋熊家線
演技又唔係好啱啱佢嗰兩集主線真係好鬼難頂
明明熊家自己有兩個高質女婿寫多啲佢地仲好喇
啲女婿又有觀眾緣都唔明點解劇組成日要將佢地投閒置散

左2都幾

調堂呢啲portal搞掂的嘢，搞到好似中學生去校務處咁款

編劇歧視女婿都唔係第一日
冇左安仔，分分鐘熊家線就係每日遇到奇人異士，跟住搞出一大堆誤會，最後圍埋坐沙發解話
好啲的話就搵陳師奶和高小姐做多啲街坊戲，或者連住速熊寫

唔講劇情
冇左安仔就冇安仔啲蠢嘢carry群戲，全部變曬阿叔9喊，大家姐碰

竟然無人post哩張

老實講熊家女婿仲邊有咩高唔高質,潮生啲戲不嬲頂得果兩三分鐘,一做長啲就又膠又盛,賤精個角色又己經寫到冇晒特色,而家佢响啲攝位群戲度越出得多反而搞到越似個路人...

大女婿應該多戲拍, 二女婿就......

龔燁無左特色唔係就係俾劇組投閒置散嘅後果咩
市場部好似消失左咁更加唔好祈求有以前嘅拆彈小組
接龍職場基本淨係圍繞龍家尋寶圖同最近新加嘅餐飲部
連接龍嘅過場都主力尋寶圖六美同三子
都唔好再提熊家線基本上唔會預女婿
根本龔燁連想做路人都難
依家就算龔水線都超過一個月先會有一集
佢落難嘅背景本來就有好多空間可以創作
就連原本龔燁嘅拆彈能力女婿線風流四子戲都吸引劇組就係視若無睹
明明一個咁立體嘅角色活生生俾劇組搞到淨番條感情線
最慘係仲要死拖住龔水唔俾佢地結婚搞到劇情上毫無推進

冇咗安仔00應該唔會再係熊家有戲份

其實拆彈小組冇耐之前咪算係出過囉,不過己經完全唔係果回事...
有時覺得如果冇好橋嘅話,一個月都冇一集反而好過夾硬整集垃圾...

安仔唔响度嘅話凌凌上去熊家把鬼咩,另外最好整番集講下冇安仔响身邊嘅凌凌係幾咁唔習慣

壯同莫仇同期, 去IG睇下佢地會唔會講起咩回憶, 點知見到KFC兄

不會哭的威
許世軒編劇

大小姐 細個 咁好J Terry未晚晚要打J

開張10000000001既支票去啦

馬姐唔見樣

大小姐細個幾好j

我既訴求就係...

呀風私生子 又會用同一個工人

Terry個喊樣好撚撚好笑

大龍生食過個工人？

地圖炮打身邊

個姑娘

專登入院 玩護士

搵幾個model發下洩咪得

各位細佬呀

依句對白怪撚到

睇喊戲
on狗

唔識喊

狗主 係盲 係唔係會喊唔出?

勁辣

親人廚房

有眼鏡

古裝功夫片擋既聲

張枱好似未試過龍家坐

做埋自己老豆

只有弱者先會喊

龍敢威老豆同佢一樣樣

print

屌on9

Print出黎

Terry 玩信

屌 print出黎

on999

有冇咁撚蠢

打字
痴撚線

Terry真係小朋友嚟

d字咁工整

Terry弱智

蝕番幾百億就喊

呀爺出埋 就咁睇大龍生唔係白手興家
點解kai叔咁窮
呀爺唔分比細仔？

5樓就死咁濟

d茶葉係咪會變到好值錢

即刻反cup

玩具、自拍相先至動情

阿爺係咪第一次出場

點知係自己出世果時影

個馬姐咁後生
係咪兼職埋...

馬姐有冇幫大龍生打過飛機？

邊到睇到佢窮

貧窮限制編劇智商

威仔有無屌過馬姐

照顧左有錢人三代
最後死係間板間房到

TERRY演員梗係要喊

對比佢呀哥有成個集團
佢得間茶記 好撚梅wo

蠢到食椒 🌶️

其實係馬姐個仔

剛剛嗰的眼淚假到

無忌接人個座塔

湯盈盈著旗袍幾正

你又知人哋係需要靠間canteen搵食？

唔通佢有幾層樓又show比你睇咩

睇劇個劇冇講咪當冇住
你當現實呀

佢係列堤頓道街坊

至少都有提到佢緊張生意額

都係果句, 初戀cafe設定唔係咁清楚或者唔係咁統一, 有時好似係接龍一部分

可參考之前無左間公司的情形

佢自己講過唔駛老豆分俾佢

遲下好似做返六集
星期日做曾志偉個新歡樂今宵

屌你, 預告見到個塔咁多女, 梗係搵人扮下Kill Bill學生妹, 突擊死亡塔2 Hammer Girl之類

其中一關就用依個角度拍阿水條腿

金剛門傳大結局
蕭國華編劇

導演終於有名

大結局

個開場白

大細力

呢個旁白把聲好有印象

開心速遞

開森束弟

如果係廿年前,個旁白會係蕭亮

以前真係成日聽

咁D師姊妹係未......

接龍速熊員工友情出演

冼個下好痛...

咁多臨記

今晚係播 真金剛門傳?

成集都係大結局？

次次都係佢中

terry

工業

今集好撚痴線

海賊王電話蟲?

咁多自己友客串
慳番唔少臨記錢

水滸笑傳

咩撚野事？

好好笑

竟然有龔

著咗褲 差好多

㩦蛙轉台

出面送水

以為唔知
5g

唔會成集都係金剛門傳大結局吖嘛！

隻蛙Ma姐同Peter賣正D

個編劇high 大左?

最尾係咪廣告黎

古裝版？

今集食錯藥？

做乜春

皆大歡喜古裝版？

就咁過場?

五知

今集做乜鳩

係咪尾個5分鐘先入塔打

係花田喜事

譚生都拍

做咩尻呀

個景假左D wor

圓玄學院

假到

即係放骨灰咋??

紅線 抽哂水

今集好撚鳩
有返以前果種感覺

死亡塔Last Boss係邊個？唔通係大小姐？

探熱

防疫提示

武肺

今集食左大麻

威龍集團特約？

掃app呢?

做乜鳩

Normal temperature

傳呼蛙果到好撚鳩
笑死 蛙蛙尿袋

好撚鳩

屌 做乜勁

諗起大小姐春麗

之前一關係未黑May

好過冇

都未掃曲

抗疫為名 _ _為實

快d 到阿水個關

師父邊個扮? 未出過場

編劇到底食左咩 快點給我來一點

5知蛙

好悶

座塔啲cg

應該玩夠兩集, 全部一齊拍金剛門大結局, 玩癲啲好過

上次紅藍 3d, 其實無咩嘢特別
宣傳下 金剛門大結局 好過 宣傳 紅藍 3d

FF緊阿水坐起張360度轉OFFIC莎朗史東式央翹住對腳同你打

外景係圓玄學院

有冇新版姫不可失

政府宣傳集 悶撚到

最尾係咪叫人打科興

點掃卡

點數g

電子雞

呃人點數卡

點掃

點掃咭

18222

又政府集？

今集係咪通訊局廣告

ma姐5張野都出黎做點數雞

交換蛙號

變阿嬸

伊莎貝拉

似係政府植入廣告

群姐

特區政府廣告

呢集好老土，似廿年前d教育電視咁

今集主角係傳呼蛙

變咗群姐 呢集好正吓

肺炎顏射

根叔個頭有血痕既

141好多老雞

Cls

水「許」笑傳呀
（安仔以前讀錯個集）

抄有栖

今集好撚大製作

helloween

走rebe

3E個造型都OK

亂倫

屌湯盈盈好撚靚女

根叔 玩亂倫

今集做乜撚野，播埋啲乜野呀

3E

今集Cls

湯盈盈好耐冇咁靚

三姨正能到

好耐冇見正常樣湯盈盈平時tb咁

j左

奶奶奶

大家姐

屌過啦

咁都有連戲

我睇左d咩

娶左你同滅門有咩分別

娶你同滅門有乜分別

好老土既劇情

今集篇劇隊左好多？

嘩 反轉

反cup又反cup

好tvb劇feel

當我無講過

咁嘅劇情，肯定個個睇到掟鎚仔啦！

估你唔到

真係就得果幕

座塔rip

黑TERRY

屌

咁熊樹點拎本野

金剛門真係專養冚家鏟

到底編劇hi左d咩

做左成集原來係假

肯定係曹總老屈尚善咁寫啦！

大家姐個句係編劇的日常？

應該唔小心send左

我睇咗啲乜撚嘢

抽水抽到盡

媽咪

有冇巴打cap左湯盈盈？好正

夠弱智 咁就半個鐘

我睇左咩

傳呼蛙

去欺壓d員工
陷家

下一集好似又係抽緊人水

咁都好笑

今集睇咗啲乜

神作， 一集內容等同20集故事內容

劇中劇搞笑大結局

cls 劇情

真

好好多

劇中劇誇張啲冇乜問題,又可以睇下唔同人嘅造型,不過今集衰在唔係咁好笑...

劇中劇冇安冇阿叔

唔夠cult, 武打feel都少左D

始終播放時段嘅尺度限制

有，安仔喺死門

但倒頭嚟話係假嘅
開心速遞好似好耐都冇呢啲咁鳩嘅劇情

馬騮頭今集個look幾ok喎,以佢年紀嚟計真係算keep得幾好

粒銷魂墨真係加分, 化妝值得一讚

其實武打果啲就冇預佢會打到九彩,或者劇情可以再cls啲/唔使嘥時間講咁多隻蛙會好啲

笑死
好鬼有創意

唔需要打到九彩, 或動作上多D特色, 或多D招式名, 強調招式的特性/相克性, 或"致敬"下經典的場面, 加上關卡之間有系統性D, 果種闖關式武打feel就強好多, 搞笑亦可以融入去

參考下

蕭編劇可以用金剛門補埋國華四院的歷史

係喎
打得的孝又冇
冇個御用女主角, 証明一定係假

唔係咁啱口味,睇咗一陣就再睇唔到落去...

今集3E 個look 正過平時好多。

地頭蟲俾Ma姐鉗住, 用傳呼蛙問功夫, 最後人地叫佢引隻傳呼蛙跳入Ma姐個嘴度, 得唔得

FF埋阿龔
將生門死門改為龔把守的黑暗國度, 這層會吞噬一切傳呼蛙的訊號, 睇唔到任何野, 得唔到任何意見, 只會感覺到一隻倉鼠賢仔在附近活動, 人自不然會跟住賢仔行佢選擇的路......

估唔到平時最悶嘅金剛門傳線都可以咁高汁仲要連返少少之前啲戲
不過個尾好反高潮真係咁樣完左條線就神作

今集真係好正
金剛門傳仲好睇過正劇

上一次動用全劇演員好似係群姐Bobby情逆三世緣果次
估唔到隔左咁耐仲可以睇到呢種全劇製作

雖然今次劇情冇群姐Bobby次咁堅，但其實一啲都唔差
傳呼蛙和群姐蘇姐頌姐呢兩幕幾好笑
雖然呢集好撚多植入，睇清楚合約、垃圾訊息、搓手消毒探熱之類，但咁鳩的劇情下呢啲植入唔顯得突兀之餘反而覺得好笑；同之前果啲咩樹木維修、綠在香港、屯門合署簡直係天壤之別
最後尾扭橋扭橋再扭橋Terry被條柱壓死完全就係開心速遞式反cup反cup再反cup，劇集入面的劇集都貫徹呢點其實好正
如果金剛門傳最尾有曹總粉墨登場肯定正到仆街，頭先一路睇仲以為最終boss會係曹總

事實證明開心速遞仲可以寫到隊大麻式劇本，希望編劇唔好放棄

又係嘅，今集植入都夠曬嘔心瀝血，仲要一次過寫曬咁多部門

其實傳呼蛙出現在姬不可失就合理好多
可以話熊家誤會個劇本係金剛門大結局，其實係大家姐想復活姬不可失，向接龍同曹總sell姬不可失x金剛門

尋晚嗰集五知蛙嗰段太長，sell到尾好悶，如果改做後面多一層塔可能仲好。

蓮的美人計
徐樂思編劇

3子rip今次應該

咁都信

孤男寡女整電腦

呢招可以用幾多次

差在未做UFO

四方型眼鏡 幾型吓

剛剛揭曉左, 應該冇J過

大小姐知道真相之後...

terry爆

只可證明 terry 應該無J

kc應該會玩死3子

早餐坐到lunch完

kc

terry極速

死人andy咬住枝牙簽

冇自知之明架咩

Terry呢排行動力咁快嘅

cum住個心發誓

RAP

Terry d 西裝型過送水輝好多

推下啦

以為自己收左兵

女人收兵駛人唔駛本睇唔到

3個一齊做既野
分開3個人做

平移出黎

咁大小姐又唔算差既

玩3子

未乾都轉到色？

大小姐對腳都好正下

老人院一定分phase慢慢做, 冇咩可能幾間房一齊做架

有寫真集 咁pro

呢三條契弟！

dllm釘書機

真 鐘意佢好正常啦

自己冇自知之明
然後比信人...

大小姐好有霸氣

大小姐

好可愛

梗係介紹公子俾May同Elaine先係最大懲罰

拎到幾多沙呢

我以後都唔會再OT

好搞笑

大小姐真可愛

又ff

記者

下集

葉碧嘉同呀大姐唔啱咩

今晚竟然無以為繼, 完唔到依個PO

好呀調走rebecca
非常好

大小姐好正

今集可能有少少悶

前幾集以為同max一齊